想學煲湯應該點

咩湯最易

睇書、上網學

Lm

點解又係你

地

我想有簡易版，同埋可以有問答

因爲我哋兩個follow咗你

你個燒肉好正，但係對我應該整唔到

子爭咁得閒就出埋個八苦

人地出萬事樓故啊

問蕭生佢搞飲食最熟

八事個愛別離出左三集就無...

無辦法搵到地位崇高的佢

所有肉都要飛水，飛完水先再講其他

雞蛋六隻，糖呢兩茶匙，仲有啲橙皮添

twitter/pay床咪搵到佢

佢燈者
成日都有互動嫁啦

蕃茄薯仔湯啦
簡單又好味

supermarket都有d一包包幫你執好哂
懶人岩哂

青紅蘿蔔豬骨湯
青紅蘿蔔各一，滾刀切件。買$50-60豬骨，返嚟洗乾淨出水。蜜棗三粒，果皮一塊。凍水落料，水滾轉細火煲兩個鐘落鹽調味！兩三人份量

我唔識飛.

謝謝你，不過好似好複雜..

點樣整？

點樣出水？

羅白點批皮？

要助跑先

有互動咁好？巴打互動過？

笑左

我意思唔識飛水，點樣飛

去超市買湯包
拎返黎洗乾淨扔落煲煲
最後加少少鹽

學完

下羅宋湯已經最易

跟我學

我e+就係買緊湯包

大廚

有睇開你d野

個薑蔥蟹好正

不過我手殘，只係想有湯飲下.....

出水即係飛水！骨最好凍水落，落兩塊薑，兩樽蓋燒酒！水滾拎起啲骨洗乾淨啲骨嘅污糟嘢。

用個刨嚟批皮

多謝支持
煲湯冇整蟹咁難
都有諗過教煲湯，紅蘿蔔青蘿蔔螺片湯個D
不過都係冬天先再搞

啱啱先煲完
紅蘿蔔粟米雞湯
紅蘿蔔粟米斬件，雞就剝皮成隻扔落去
水浸過隻雞到差唔多，最尾補鹽
好甜

利申：完全唔識煲湯，亂嚟

點剝皮？

點叫飛水？

多謝 你都可以架
我都係跟住YouTube 整

我連飛水都唔識

骨入面有好多血同污糟野
飛水就係係加熱過程 將污糟野係舊肉入面整走
要清乾淨 d湯先會煲得好飲
所以凍水落 你一路煲佢 就會見到有野浮面
我自己就會水滾後 再滾多幾分鐘先撈起清洗
因為骨要煲一段時間先出味 所以應該唔會太走味

睇得多你就識

我就咁用手插入去D皮同肉之間分開佢地
難嘅位用剪刀剪走都得

好難咁...

即係煲舊骨？

試下就識架啦

Youtube大把片

點會
你求其搵個位剪開先
再沿住個位撕走D皮就得